[唔好話我又贏] World of Tanks #009

《戰車世界》是以團隊為主的多人線上遊戲，主打裝甲戰場。你將化身二戰時期各種經典戰車車的指揮官，與戰友一同在沙場上奔馳。兵工廠提供了超過 200 輛的載具供你差遣，從美國、德國、法國、蘇聯、英國、中國到日本的戰車，每輛載具都是根據史實製作Wargaming自己創作，根本連prototype都整唔到出黎既車。彈性化的載具升級系統和晉升系統允許你在遊戲中嘗試各種類型的載具和武器。不管你喜愛開著輕型戰車擾亂敵軍、用多功能的中型戰車撕裂敵方陣線、開著重型戰車殲滅對手，或是透過遠程的自走砲狙殺敵軍懲罰其他正常玩遊戲既玩家，所有類型的戰車都各具特色與屬性。透過你這位戰車菁英指揮官的手，把戰車的優勢發揮到極限。但是獨善其身是無法贏得勝利的，團隊出賣隊友才是關鍵。要達成勝利，必須仰賴你的戰鬥技巧與團隊合作，各司其職。運用你最喜愛的策略，製造你的鋼鐵帝國並展現出戰車的巨大力量!張課金專用魔法卡，體驗何謂Free to play, pay to win！

公會團徽

[LIHKG] 一個由連登仔組成的公會申請加入，高登既朋友就繼續幫早洩含撚啦
想含都無得含 個clan已經收皮

link：

公會Discord：

本公會只招收連登討論區之會員, 高登既麻煩自己跳樓死左佢

申請入會時請同時留下你的連登名 唔留名又無人知你邊個既話 直接decline

想入會就自己上discord問啦 係咪毒到野都唔識講呀大佬

東南亞紅猴伺服器遊戲下載地址：

以下有一堆無用過氣連結，唔入好過入

遊戲官方首頁︰

WoT Wiki（廢既，要乜無乜）︰

Tanks GG （極有用，可以模擬裝甲，比較坦克，睇test server stat）︰

WoT Labs：

WoT info：

WoT Replay：

WOT MOD：
．
．

WOT WEAK SPOT（內含常見戰車弱點）：

《WOT新手指南》（outdate到2049，入面好多伏，唔睇好過）：

Twitch頻道推介(2021)

skill4ltu (世上最多個環既男人)：

dakillzor(CW向實力型player)：

QuickyBaby(搞笑向)：

舊嘢：高登 World of Tanks ID 朋友表
之前唔知邊個鳩頭有心搞事剷曬，你唔係以為連登仔會唔做backup下話

LM

Lmlm

香港CC專區

MatchyHK: 香港既 AgentCC

已經收咗皮就快2年

紅色大字宣傳: kuen1979

仲多人睇過上面3xxx wn8個條友

事跡如下:

大家一齊黎睇片學野啦

回帶恥笑系列1

歡迎大家補充

WOT ID: samsum123321
高登名: 潮流興上高登

事跡:
開部Hellcat出黎sm新手洗stat 仲好意思出黎串柒柒咁屌人玩十階車
點知原來佢部T30 dpg仲低過Hellcat

回帶恥笑系列2

一幅圖解釋所有野

有圖=無圖呀 第一日上連登 ?

回帶恥笑系列3

IS4勁車呀 你睇下佢 800場有51%勝率呀

日常輕鬆圖片

公會戰成績

(已失效)
休閒團有LIHKG
勁過曬你地既休閒團咁解囉

P.S.:戰役的事後諸葛 特別提點就是 連登 草尼馬的奇杷 !
超級黑馬 人數超少參戰 華人團排名第一 (雖拿車數量少於其他團)

這種比賽 這樣的黑馬 很有可看性 完全沒人看好他 也沒沒無聞 竟然打出這樣的成績 !

咦點解唔見有NP公會既

[-NP-]公會集團招收新血，歡迎熱血的車長們，至RC:24567111了解詳情。
本賽季之世界地圖截至4/30，領地數達唔知幾多萬

係wot入面無野係del game解決唔到既

留名

shit game

識玩一定玩大碌炮

呢個post 去到1001使唔使兩年時間

要呀
垃圾驚無人玩

留名

糞繼續玩

垃圾game

Trash game

唔知玩到幾時又會棄返一排先會再玩

一直處於半放棄狀態

有個fd都係兩三日on一次打幾場，持續玩咗六七年
中學玩到大學再玩到出嚟做嘢

如果架意重直接跳7階

起碼要幾多自由經

屌你依家買P43bis打5萬7經啦

升嚟做咩，都係威一個版本就大削

因為已經無車好升

儲車 威唔威唔太關心

但架7階外型完全唔吸引

無咁得閒打5萬7

放工已經好累

近排down番隻game黎玩
Tier 8 premium都仲係咁屈機

Tier 8 premium都仲係咁屈機

慢慢玩啦
到時升完咪又係空虛
佢今年好似只會出兩條新線

仍然日日玩緊邊條線特價就升邊條線，由7年前49%勝率到依家54%還好曬新手債

stb 1 車長lm

chieftain 279e

屌開場翻咗車冇人理

我仲係用緊六階Chi-To屈緊人機

試過輪式喺架蠍g前面翻

打足30秒登無反應

燈

百夫長越玩越冇心機

裝甲速度傷害冇樣睇得
得個型字

型就得

屌 打個額外每日任 要第1名傷害

好彩用架2階車贏隊友1砲傷

心都離一離

紅組支援: 2021AKAGUMI
白組支援: 2021SHIROGUMI
是但揀條code黎入

利申 入左紅

揸Jg.Pz.E100 比FV4005轟左一炮1795傷

估唔到仲有人玩

仲有香港人玩但係組唔起一個打公會戰既公會

GW panther打咗3000傷

攞咗個Gore's medal
但係敗場嚟

隊友 打到最後有機會嬴先嬲

睇完樓主講嘅嘢再睇埋你個名

charioteer 的105 是不是飄的
玩起來命中率比Is-3A 1400ms 還要低

英國車無一架係準
就是chieftain都係咁話

Progetto 65 上彈要15秒慢撚過E-100

我由45%打到前兩年2萬幾場先51% 已經冇玩好耐

我無乜點還

46升到50

charioteer 炮控係垃圾
英國車炮控係數字ok實際唔ok

但呢部幾好玩，中坦又得，TD 又得，上hesh 又有全世界

買咗但未想玩住
想跳白板期
challenger都好好玩，係太易畀人開光

Charioteer 白板期太雞肋，105先係皇道

challenger ok la ，只係比唔到威脅人，alpha 太低，好食隊友

Charioteer當中坦玩其實幾過癮，同對面中坦dogfight到一半突然一下高傷轟落去，成個氣勢出晒嚟

除左WZ-120-1G叫正面有少少裝甲外
可以當1.5線中坦玩 冇頭TD伸縮炮歪極有個譜

有頭TD我得蠍G 同 御夫座
蠍G 1.5跟重坦玩伸縮可以
但當MT玩唔得 蠍G冇縮圈一樣亂風打空氣

御夫座仲衰 郁一下車身五丶六秒縮圈
點當MT玩

7 6階其實32磅炮好屈 除咗得ap 878ms
一換32 pdr直接M牌
280 alpha 經常跳300

charioteer 得20 pdr廢
玩左幾場頂唔順用自由經驗值換L7
但炮控仲衰過E75 TS

我用L7 順手過32磅

1480ms係好用
不過打300M以上目標成日打飛機⋯⋯

行得夠快通常都唔會話太差
不過打唔中人係最大問題
我以前都有拎黎打前線

攞到Chuck Norris車長
同4個女人一樣唔知揸咩車好

上年嘅聖誕女都未安排到

想問

好奇見右下角個咩戰車復興

拉落去戰車工坊

見到一直好想要嘅8階chieftain

(聽人講係垃圾 但個外型係我杯茶）

想問係咪有機會可以拎到佢

玩咁多年無他只想擺佢喺車庫

唔打公會戰係拎唔到

未安排係咪唔會消失?

好似係打公會戰儲素材然後4選1金幣車

唔想抽箱既話，依家仲有咩屈機金車可以買？
有iowe t54mod1

無 平時賣既都係垃圾

係咪會定時定後放啲勁野出黎? 有邊幾架要留意下?

除左TS-5 同Turtle Mk. I 其他車個位正正常常咁囉

屌諗住賣撚咗佢
只要個圈掂到少少任何可以擊中嘅障礙物
知撚屌炮一定打中嗰啲位置

200米瞄準正中間
竟然走去打中履帶

起碼有三份一時間係唔知做乜撚嘢打唔中

要睇就去睇skill4ltu
Q B嗰啲好多都唔適合亞洲生態

2020年更新咗呢啲重彈嗰啲可以睇2019

如果要以亞洲生態
淨係推薦 432 ebr p46同bourrasque
所有重坦都係俾arty炸撚死
其他中坦又唔夠快賣隊友

spg 太撚多
差唔多10場有5場都有三台
入場冇可能得10分之一機會

咁順便問問，有邊幾部T4-T6車係好玩/勁?

t6神車 t35-85m

我自己就玩su100y覺得打到嘅話好舒壓

T4:
T-28/57炮幾好，不過見到105 HE彈係咁先
舊車T40，Hetzer有無腦105+HE彈
AMX-40

T5:
M4，PZ IV H無腦105+HE彈（極邪惡）
KV-1/220，識擺角可以玩死新手，但會畀無腦HE彈洗
三突都算ok，長75夠晒用/無腦105+HE彈
T-34/57高穿深
法國重坦（唔記得名），枝頂炮高傷，但就係得枝炮

T6:
Hellcat+M3 90炮
KV-2+BL10神教
中庸中坦T-34/85
煩膠M44/FV304
Churchill GC
TOG II

問多條問題，依家有邊一條中坦line值得玩?想玩既話波蘭，意粉，瑞典定係捷克?

首勝滿45日送咗1日金帳

死死地氣買番p43bis黎儲5萬7經

支砲真係好難頂

obj 430u
cs-63
意粉只限金幣車progetto 46

tier 4 luchs

機關炮勁爽

依排都諗緊玩obj430u嗰條線定另一條，望落一條線支炮突出啲，另一條就整體平均啲

CS-63
如果想玩USSR中坦就玩907啦

屌入咗AUZ ser玩3場輸3場
心諗啲人做乜撚咁廢
HT黑槍TD去前線
平時冇人會行嘅路就成堆人行
屌佢老母又真係冇人守搞到吹佢唔脹
打到中間10比6可以畀人反勝cls

威條撚
架野炮塔270mm~ tier10場任穿 dpm又低

t6 type64

澳洲server係可以用嚟訓練自己一個打15個嘅能力

利伸：人喺澳洲ping高到玩唔返香港server

瑞典中坦UDES 16點用先好

賣頭同賣頭
唔好衝最前

又玩咗場明斯克（8&9階場）

3/4隊人走另一邊
中間直情冇人兩邊輕坦都唔去中間
我揸部Jdp Tiger企咗屋企2分鐘，屎都唔見

城市每邊得3部重坦，仲要企定定對射HE彈，2分鐘後我揸部TD衝過去對面，屌佢仲係射HE，cls我一嘢射佢600幾，佢繼續用HE洗我，真心JM9，最後贏11：0

ANZ ser真心唔同世界，完全唔識玩

T67 5階美國有頭TD，有360°炮塔，open top唔洗裝風扇，高機動，炮高穿高DPM。配快填V鏡偽裝網同可樂根本屈機

以前成日見，除咗薄皮同炮塔轉得慢，係幾勁

澳洲server好多人都癲㗎，啲LT成日都當自己TD咁狙，所以我玩開MT成日都要做返佢哋嗰份，Chi-Ri都要上前線開光

我解日任多數去澳服開2階

5階以上真係好奇怪

2階就睇團唔團結

圍死啲活人就可以慢慢屠bot

幾多階先有bot，好想玩下，係咪好蠢?

3階或以下都起碼有半隊bot

1,2階就通常只有2到3個活人（每邊）

啲bot要睇運氣

試過有場mine對面活人camp山

我守基地

架bot居然識去山腳底強開個活人俾我打

跟住仲識幫我狗死另1個活人

真mvp bot

自從玩E3日日比ARTY炸到傻之後升左架CGC出黎報復社會仲要CGC有60萬FE。
想問下EBR105好唔好玩，想FE架出黎

E3賣撚左 T95仲勁

架T95buff完機動同架E3一樣快，升左一個Tier reload快得3秒，啲裝甲又廢

想問下有冇一D詳盡既地圖攻略，例如教你邊種坦克行邊度點打咁樣
網上面搵到既都好舊

一炮750傷又無人驚你

好似有地圖mod有寫邊啲位多人企？

有冇文字/影片?

應該咁講
有冇人教我玩中坦
依家玩緊瑞典T6
6場平均damage係150
已經準備book定醫生驗IQ

返去玩返一千場T34-85 or 85m，勝率過50先玩其他車

入黎discord問啦
我最多花少少時間教下

睇youtube啲人點玩
外國有好多實況，有時會有講解
雖然有啲係靠彩但都會學到少少嘢
再唔係平時玩嗰陣留心啲人去邊
死咗唔好咁快走場，睇隊友點玩
（當然要揀勁人睇，以前興裝xvm就揀藍紫人睇）

日本 stb1 最型mt

玩返多啲5階場，練走位同熟吓地圖
然後熟識你部車優缺點
例如6階瑞典中坦賣點係勁靚嘅頂炮同有-15度depression
但缺點係冇裝甲
你部車皮太薄，唔會擋到彈，KV-2甚至可以一發秒你
所以玩法主要係玩賣頭，但要係二線賣，唔好上前線同HT對抗，抽吓水咁，然後小心會用HE嘅車
特別係6階煩膠M44同FV304屌你老母成日一場有3部M44真係cls

EBR 你可以tier7玩起 但用fe skip Lynx6x6
t7 t9都ok
t10直頭broken
t8就垃圾

型，但真係幾蝦人玩
八階前移動紙皮箱，係支炮幾準

啲咁嘅戇鳩垃圾驚仲有人玩？

賣撚咗佢 依啲戇鳩車唔玩都罷

原來漁夫座濕鳩泡一定要食食物先至準
如果成日唔食食物嘅話縮到最細都係打空氣超戇鳩

開場搵山坡賣頭
支炮彈飛行速度低 打300米以上成日打飛機
不過啲仆街通常見到你就直接上HEAT
同埋炮車好撚鍾意搵你嚟炸

每個月都有講呢句

捷克8同10都好屈
如果你適合玩彈夾車嘅話

波蘭就係垃圾
炮塔正面都係直接穿
十級個鍋爐引擎又冇撚用 要停低先轉到
跑又唔夠其他輕坦跑得快
存在價值完全係零

9 10

你咁岩遇到啲窮撚連普通彈都打唔起
見我十級長is7 全程高爆蛋
如果我係對面隊一定激撚死

CS63係今次CW meta 車
唔知你有冇
但係玩落一定冇你講咁差

打街場完全見唔到有人玩
尤其有EPR根本唔需要佢
用豹一仲好

t34-85m 玩到你窮
死組員 壞組件

場場俾人打穿都要是但死一件或者彈架 引擎 油箱 通訊器 一定壞一件

之前送咗我試玩10日
玩咗兩日頂唔撚順
固定$6000嚟修理組件

金車賺唔到錢算撚數

六階金車一向賺唔到錢同玩銀車冇分別，要賺錢就開八階啦，六七階一向係賣俾人收藏或者虐菜

用2個消耗品都屌
我玩10埸埸大補給燒3萬啦(半價入貨)

依家有聖誕銀幣加成都算好少少

我淨係開架152k唔上金

ap唔得就he

遲啲無加成又變番賺得慢

問題係你收入跟唔上你消耗呀嘛
我給頂多咪俾你賺兩三萬
就咁冇咗6000囉好金啦

成鳩日壞組員覺得冇問題
係重要時刻死撚咗真係多撚謝

買六級要賺錢嘅不如買T40
支炮起碼有220傷

睇下Quickybaby逢星期一香港時間凌晨一點有科技樹介紹，新手可以睇佢入門玩，其他嗰啲實況主太高手向

咁你入嚟叫春好威威？

公會戰打法同街場又唔一樣嘅

下85M 最強六階金車，dpm 等同八九階，虐菜車嚟

係超級新手就得
佢基本上啲片全部馬後炮 勝利主義
唔係贏嗰啲唔放出嚟
搞到你以為自己嗰部車性能好勁
只不過係啱啱好撞彩打到咁勁

同埋外國好多都係弱智
唔識正面面向敵人
戇鳩鳩成日掉轉車身走佬食多幾炮
明明有啲位根本走唔到最好做輸出而唔係冇用咁樣逃走

我冇話佢唔勁只不過賺錢效率太差
同埋而家好多人六階出街都直接打金
一俾人打穿就死炮手填裝 如果你冇包p帳
坐底冇6000$

Skoda T40 一樣有2200dpm
就係除咗裝甲比唔上之外

而且本身六級賺錢效率唔高
正常冇活動情況下有P帳都係兩三萬蚊
淨係修理子彈錢 加埋成員受傷 可能要過萬幾蚊

有睇
學唔到，佢D game sense唔係一時三刻可以抄到
始終我太蠢
行太前畀TD罰，camp又畀spg罰

依度啲人好撚惡

skill4ltu 講解好好多 台仔嗰邊都睇唔起Q B

啱 屌隊友唔幫佢擋彈依啲野 真係唔係一時三刻可以學到

Quickybaby有twitch實況可以睇
係youtube先揀片出

但亞洲區啲人保守好多
大局觀唔同eu ser
所以睇Quickybaby最多睇部車嘅評價，佢成日講邊個位最易打穿咁
走位都有少少參考性不過真實情況要好睇隊友點樣
你衝到前一前搶到個靚位，但啲人只會後面黑槍，仲要>500m睇唔到
到時你只會畀對面圍毆

佢啲片開十級車一定係打八級場
開八級車一定打六級場
玩性能展壓完全唔知有咩可以學

我以前都係睇咗三個月qb
直到我最近一個月睇skill 勝率升咗1%

qb好撚執着喺收頭方面 成日特登唔開炮 等啲隊友打到殘血先執死雞
skill4ltu 知道佢一定死嘅話會主動交俾隊友
而佢自己就打去高血量嘅目標增加隊伍勝利機率

Youtube 就緊係擺贏嘅片出嚟，個個實況主都係咁做，睇直播或者直播重溫啦，尤其係佢連輸十場八場嗰啲全部都有，佢自己都有講意大利新車唔強，邊有講到部部車勁

歐服玩家弱智多唔係第一日嘅事，亞服有正常觀念綠人過到去都變藍人

我好後悔將美服account過左去亞服

玩得掂kv1 先，標準教學車
如果中坦就T-34, M4A1, PzIV

skill4ltu 一定唔係
佢成日放啲輸嘅場出嚟

尤其係嗰啲一開波兩三分鐘死四五件隊友
點樣做好自己打輸出嗰啲最多嘢學

如果連qb 都參透唔到skill4 會更難佢啲走位唔係易學，仲有好多盲射，其中一樣推薦睇qb 嘅原因係佢開左個分身係play for free, 無p帳無買金唔用補給品極少用金彈，呢個帳一樣有60+%勝率（無記錯嘅話），呢度先考技術

真，你開住部rhm隊友BC25t camp 係你一百米後面

睇實況啦ching

你有冇一部3mark既車

batchat唔camp後面可以做咩
你以為可以神功護體咁 去前線clip人再滿血出番黎?

人地打mark搶dam咋 唔好過分解讀啦

睇左咁多年實況嚟講Sirfoch 先慘，依家雖然退左wot, 但每次睇他直播rng 都玩9佢咁

窮鬼可以直接睇
taugrim一粒金彈都唔撚打

好多人睇開都覺得佢成日喺度屌隊友屌人

同其他youtuber話唔好介意做好自己個分別好大

開場第一時間咁做喎無輕坦嘅場，你知唔知25T 有副偈係度架？定你要我開光比佢打？位都唔搶玩咩十階中坦？我玩豹一都唔會咁camp 法啦

I watch Jingles, Quickybaby, foch and Circon. Jingles for entertainment, quicky for detail, foch and Circon for gameplay. I don't do any of them on twitch though.

某個鬼佬喺wot forum講

你咁講部部車都有副偈架啦 你唔自己去開光
batchat reload 45秒 搶位個陣跟本未reload好 點同cs63鬥

140, 430u, bc, 65 呢幾部車只要一見到camp 得後過二線TD 就可以知道咩水平最基本都要開場搶位、然後做1.5線輸出嚟

睇Jingles YouTube 片學英文

講真 老馮着比你班垃圾打咩
8級車入十級場 又唔知你咩wn8 憑乜野要人開光比你

無cs63場場有？嗰場我哋有中坦優勢重坦劣勢，十階中坦班長房，唔搶位做咩？睇住人地攻上嚟包？

我可以講jingles既mingles with jingles係我學好英文既起點

你係play for dam 而唔係play for win 我無話可說

你估我開善堂? 我梗係play for dam 邊個唔係play for dam
你自己睇qb skill sirfoch circon 全部play for dam

人地嗰啲前線打傷, 亞服嗰啲叫黑槍黑到底完場部bc佢連自己血量都打唔到，我總傷害加協傷係我自己血量三倍呢啲十階我carry 唔起

終於明白點解間唔中見到有啲戇鳩不漏洞拉開bc25t出嚟 一分鐘唔夠得返二百血 原來就係有傻仔一開波衝最前着人哋扮有貢獻 然後二百血勉強走得返base就 gg noob team

Dog team
Dog MT

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

win梗係靠自己啦
定係你當你自己係qb可以咩都唔到隊友都幫你贏

做好自己嗰份，win for the team ，點解亞服係黑槍服就係個個都只顧自己，比你場場5000傷都無用，都拉唔到勝率，攞住maus camp 草、攞住140camp 草、攞住2684都係camp 草，死剩你自己咪又係3000血秒蒸發

亞服啲人黑槍就係因為wg做啲圖垃圾，一味話要公平整對稱圖，守方永遠俾做攻方有著數，一沖上去就俾130pm skorpion 呢啲巨根打到變智障，久而久之啲新手就怕死唔敢上大家互相黑槍，怕見死

啲台仔講以前亞洲伺服器打得冇咁撚龜

係自從放寬咗越南仔加入呢個伺服器玩之後個個都龜撚到仆街

真心戇鳩
呢兩部車如果你玩重坦推線
抽一野扣你500
完全唔撚想玩

駁唔到 所以我連6成WR都做唔到

我得54.77

咁點解淨係亞服d人黑槍？

52表示：我唔識黑槍

民族性格問題
外國人YOLO多 just for fun

亞洲人呢一邊成王敗寇觀念好撚重

同埋好撚自私
經過一啲撚樣玩TD
我自己開輕坦定點偵察
啲撚樣夠膽死開炮打鳩我叫我去跑
總之班撚樣全部都係自私鬼好撚仆街

自私

越南仔先係最rush 打一波流果個。見到VPA就知佢會自殺

作為1個開td udse都會衝出去幫手

開光嘅玩家

（當然講僵局唔係開場啦）

其實做好自己 贏輸已經係其次

個人覺得如果懶得自己上tanksgg

咁qb會做埋數據比較

睇實況同gameplay就留意埋佢隊友動向

唔係淨係個game主自己

still好習慣話 輸但自己感覺良好 唔抱怨

但有樣嘢我睇完都學唔到

個手感同反應 老了

7:04
留意番E100呢一個弱智
正常你睇唔到對方俾人打都會縮番入去城市裏面
外國人係弱智任鳩你打都冇所謂

亞服玩家:
香港人:唔會出聲
日本人:唔會出聲
支那人:nmsl, sb, 殘體字
韓國人:口口口口口口口
越南人:似英文但唔知up乜

如果呢個係你嘅玩法係要玩到1v29咁嘅我無話可說，玩到60%勝率係你勁，更多玩家係黑槍鬥黑槍然後連自己血量都打唔足，但我打wot係想15v15 玩team game 只能話大家對隻game 觀念唔同

wg做嘅圖太死了，特別係新出嗰啲，巴黎同柏林

點解唔玩war thunder

啲人分唔到跑偵車同定偵車，又唔睇咩時候先偵到車比你

玩過，但唔太識玩，玩法唔同
而且啲飛機好煩

我覺得漁夫嗰個先至戇鳩
黑槍黑撚到傻

新手債太重，得52%，最近一千場有54.6%, 依家目標係overall 上到54%

fisherman bay? 好食輕坦，同埋容錯率低，一蝕車好難反勝，不過重坦以外嘅車都發揮到嘅，唔算太差

War thunder = Frustration simulator
隻game Ground force rb 同sb 都幾hardcore下
好睇map knowledge搵好位camp
一係你就一炮秒人一係係片就你比人秒
ab就顧名思義娛樂輕鬆好多

自從佢個techtree將啲飛機由20級改做5級之後 隻垃圾驚狗也不屌

加油

附上返我個wn8俾你參考

綠色人路過

而家輪車咁撚屈 邊個敢走出去比人開光
係都等輪車死哂先有人敢行

跑入嚟轉個圈無損返出去

自己既輪車就一開場就死
對面既輪車七進七出殺死件都未傷過

想問下右上角果D bonds係咩乜東東黎？我依家有八千既話，又點樣部署？

可以換某幾部金幣車
或者換紫色裝備（勁啲

btw唔建議亂洗

紫裝聽講拆都要用債券

未試過所以唔知

拆一次200點卷
我琴日先拆左3件紫裝

幾好 嘈一嘈咁就推到第9頁

上一個post推咗成年

呢到有冇人想組排一齊玩八階金車刷銀幣，好想試下人地咁樣玩三部1008之類一齊沖果啲玩法，見yt人地玩好鬼爽，順手刷高啲個勝率，準備黑市買垃圾

老老實實 會一齊玩既一早入左discord
個post存在意義一向=0

我垃圾淨係識camp唔係play for win
你可以去問上面個幾位巴打
佢地應該好樂意同你玩增加勝率

我係黑槍狗呀屌

啱呀

廢jer留名
冇玩日本ht好耐
一玩變on9仔
O ho 冇gun depression 又大又慢
玩慣英國車寵壞咗

呢個年代玩HT唔係畀spg炸到暈就係瘋狂食金彈然後畀人話noob ht

仲未養成每日上discord嘅習慣

日重上次nerf HE round damage 之後變垃圾
近90度垂直裝甲 正常同階上金穩穿
14/15cm傷害低 祖國152mm HE都86mm穿
日重得75mm dpm又低

十級直接廢產

如果我2部都可以上9階，上leopard pta 好定standard b好？
lm入discord

裝SPG 被擊中自動spawn隊頻mod
少好多撚屌嘈noob

leopard pta

想問埋discord要點証明會員
(Shine)

冇心玩日重了

其實冇心玩隻game 又開sem了

冇架 基本上你係活人就夠

CW進行中

係咪play for win?

win for the team

巴打留個id
加個fd子

又幾型
不過都係廢車一部

OK
我個名係SergeantHerrington

岩岩玩到T-34，想問下係用57炮定係76炮?

57

57神針

明明我係play for dam
但係隊友唔開比我打 我屌左隊友
唔覺意play for win 左
對唔住隊友

Ikv 103用白板定係頂炮？
102
103

FE

利雲度夫斯基係咪而家最強重坦？

依排玩彈匣車玩上癮
Lorr 40t, Chi-Ri, Skoda T25, AMX 50 100輪住玩

呢架車好可愛

粒砲飛到spg咁

試過400米外都中到1架

啱啱跑走消光嘅霞飛

暴發力強
不過玩到咁上下都係比較鍾意2800～3000 dpm以上的

單發

好享受對面啲車見到我即刻掉頭走嘅感覺

9階班長場

如果係Himmelsdorf

條路見到土龜同t95已經唔開胃

KV-2 152mm
ISU-152 152mm
all 150mm+

依啲真係不可力敵只能智取
繞去背後打屎忽真係打靶咁射

ISU-152K好撚煩

抽箱淨係得呢架

唔上金賺錢

HE派

最正一見啲仆街賣頭

就1粒HE車落去

或者盲射啲草

睇番戰鬥結果打中架暴風成千傷

美國金幣MT入面最OK係咪就依家依架TL-1 LPC？

無架掂 唔買好過買

依家先留意到我Quote錯人

你唔講我都唔覺

冇玩近一星期，已經唔想再開返嚟玩

比左錢點解唔玩

無左節日獎勵都無咁想玩

5埸bid車小隊完成

屌而家八階場比金車玩壞哂
T77, Bourrxxxxxx, GAOR 1008, Bisonte C45

等年尾既8階showoff埸地"前線"啦

尋晚生平第1次觀摩下公會戰

原來要求咁高

小弟休閒玩實在達唔到要求

（當年t-10開完is7 就無繼續開277）

各位大佬加油

其實你求其有幾部正常嘅十級 識得穿279e 同埋唔係聾啞人士就可以打得工會戰架啦

垃圾GAME

你今日棄左未

玩八級車對面有架430U
完場打左5100 dmg + 5500 asst dmg

入去打兩場紫色WN8然後安心瞓覺

尋晚玩152k入10階場

Mountain Pass南家

對面907帶隊3路圍攻左下同橋

我哋班長277單刀衝入對面基地被圍死

又可以安樂下一場

不嬲夜晚打山口丁先多牛鬼蛇神

係咪太少人打八階 經常都撈2-3架10階入嚟

除非賺下銀幣

依家見親8階1半都係td

仲要每邊2架英國彈夾架毒瘤

8階車真係你玩埋我個份

十階spg報復社會 二揀一
gwe100 定 obj261?

261 好on9, 打中啲superheavy/TD可以唔扣血

咁邊架好？

CGC

利申 arty死全家

發現自己對打機失去興趣

261同gwe100係咪都好重下

可以等啲仆衝輪式撞落去死

STA-1好難玩
支炮個擴散度呃鳩人嘅，一遠少少就成日飄走

日本中坦就係奇奇怪怪，冇樣嘢特別好

依架車真係練嚟挑戰自我
快又唔夠快，皮又脆，炮又成日飄，隱蔽值又唔好

哇，冇玩幾年，依家wot同手機驚有咩分別，抽蛋驚，係咪食錢？

唔多食錢 無課玩家都玩得起
只係辛苦少少 (其實都唔止少少

我指既係，不如你光明正大咁賣金幣車，早幾年defender出左一次，依家係咪變左抽盒先有？有d新既金幣車都要抽盒？

垃圾車 > 遊戲內常註
次垃圾 > 禮物店常註
正常車 > 不定期禮物店/降臨歷
OP車 > 一年一次禮物店
超稀有 > 黑市

至於聖誕抽loop box問題
根據前幾年暫時都係良性
最少你抽到既野係遠遠大於個價格
例如 99美 = 官價25000金 = 75抽 (大約值4萬金)
而佢每年都會出2部新金車係抽箱到
不過19年抽既E75TS同703v2 基本上係20年都有係禮品店出返既

明白，謝謝你既解釋
請問loot box 係唔係聖誕先有？
如果近期想玩返，又未等到想要既車，買premium account係咪最應該課既野？

可以就咁買1個月p帳先

同埋有問題可以入我地個discord問
可以更加快答到你

咪撚課金比依隻垃圾驚

以前sta1都算中規中矩

依家8階金車咁強勢

成架車真係完全無睇頭

（利申：等緊買stb1)

我暫時都係打算練到開咗Type 61就擺住喺度先
驚再升上命都短幾年

61 直開頂炮當pta 玩白板炮威脅度不足，頂炮reaload 同alpha中庸，但可能因為咁啲人優先目標唔打你都可以累積下傷害

唔好喺度引誘我

十階算強，自動液壓系統14度俯角，可以壓到6秒內360alpha

捱緊stand b 白板

尋晚先被type61硬食

打完3發700幾傷就安心返車庫

有撚用咩 支炮打唔中
俯角又唔多地圖用得晒
壓到俯角你咪又係俾人打穿你個頭

條線nerf左就無玩既價值

stock standard b...

開場見到對面隊4部Bisonte C45就知可以返車庫

play for fun其實就唔辛苦既
play for win就 erm...
歡迎黎eq訓練中心

利申:淨係課咗幾架金車賺下錢

以前都有強迫症要菁英架銀車先落下一架

依家有藍圖就連耐性都無

（架is2ii連引擎同履帶都無開）

spg play for fun
不過係建基於他人嘅痛苦

ebr 90
用白板定用頂炮？

白板
慳4萬經而且係apcr

ap apcr 飛行速度差唔多其實有冇分別？
ap 度轉正有冇實質效果？

唔撚明多7mm 但竟然係heat
直接唔明佢做乜鳩 實際打起來轉頭仲衰過apcr

T4: Matilda, Hazer, Luchs

T5: KV-1, T67, 法國M10, T-34/S, M4A1/Sherman III

T6: T-34-85/M, KV-2, T-150, Cromwell/B, Achilles, Hellcat(雖然我好憎支炮）, AMX12T ,Type 64

俄仔同大陸一樣好自卑
歷史上打柒過佢哋嘅唔會有好過

IS-3A支炮數值咪好差？
但我呢部嘢打到車輛排名44

仲準過豹1 prototype 0.27
打400m 成日唔知點解打空氣
IS-3A 0.4準確度炮炮中

巴打有冇邊部金幣車打錢最賺？ 都係T34-85/M 嗎？

Tier 8

Tier 8 打2000傷1000偵6～10萬有P帳
Tier 7同樣輸出 4～8萬有P帳
賺錢一定用T8

8階想賺錢既話
玩個堆銀穿夠高 通常一埸都賺到8萬以上

有p同無p都差幾遠

前晚 45日連續任務 送1日p

咁啱有埋公會銀幣加成

i52k 穿2砲都已經有成8-9萬落袋

平時乜加成都無

連大修包嘅錢都貼唔番

(唔覺啲特價買嘅大修用晒

有場睇蝕錢先發覺多咗扣2萬)

is 2ii 幾好用喎
is3 ii直頭op

is2ii個車身俾人任穿

無703嗰種硬度

但跳引擎同履帶

純粹覺得個速度已經夠

我知道ap 5度轉正比較好

意思是182apcr 同185ap 用係ebr 90的分別
見人全金用白板 HEAT打側面成日被履帶吸傷好on9

但遠距離衰退 同實際打出嚟嘅彈道兩支炮有咩唔同
飛行速度接近
youtube好似冇人test 過

倒如ikv支10.5cm kan ikv 102 用AP打人（102mm穿）
仲好用過103支heat 140mm穿
而且ikv 102飛得好撚慢 彈道拋物線高
變相抵銷左部份傾斜裝甲嘅等效裝甲

公會收唔收4900廢jj
想要公會銀幣加成

有P T8 金車上金補 大修輸咗一樣會蝕錢
贏咗一樣都會 除非你輸出有二三千以上

窮人仲邊上金補

T8金車用輕坦輕鬆玩
開光等人打傷害收租

8Tier
AP 220mm+穿
APCR 225mm+穿
Gold HEAT 270mm+穿
Gold APCR 250mm+穿

同Tier打weak point 正常90%穿
不穿上金

有得揀一定係APCR
飛得快更加易中

ebr 90支炮
ap 1150ms 185mm pen
apcr 1163ms 182mm pen
除彈種差別好少

on9 輕坦邊有人打銀彈

t5: wolverine 105 gun
t6: Sherman jumbo stock turret 105 gun

呢部嘢走射係雷射炮
根本唔需要停低面對面
次次都繞到人哋側面再打
冇乜用過金咁祭
HE打輕坦內戰同SPG

反而十級德輕走射廢到仆街
唔停直接打飛機

EBR屈機在於走射雷射炮
又跑得好撚快 地型阻力少
8個盾牌吸傷

依家玩緊7階嗰架

真係衝入啲平原

再S型出番黎

啲砲落喺側邊

好似趙雲咁7進7出

點解personal mission 2.0部excalibur d任咁多grind

你淨係打銀彈咁洗咩拎出黎討論
每粒彈有佢特色 靈活運用先係強者
單以ebr90黎講 一定係白板炮220apcr勁

嘩屌原來你哋玩ebr90會帶銀彈

亞服隊友淆低到仆街
基本上開場亮燈冇1000以上偵傷
70%會輸 一係唔識走位 一係淆到仆街
camp係屋企乜都打唔到

同埋輕坦入城市地圖直接食屎
除左LT-432同EBR 75玩得起輸出之外
亮都冇用 隊友部打唔到

T8賺錢最好買MT

意思係用唔着 而唔係冇上金
19+16+8
如果我唔用就唔使討論啦

似個台仔有4億銀幣咪可以全金
又唔係打CW

銀彈又唔係打唔穿
skill4ltu 佢夠用都會用銀彈

M10用105 troll下就得，想打得好點都係用76mm(我M4A1個二卓都係用76mm打，105太唔穩定） Jumbo係我愛車但係依家咁多金幣戰士同自走炮，你唔hull down人地都係爽穿你正面。

我就一定唔會浪費4萬經落支我唔覺得有用既炮到

而且好多人T4開始全金
105HE T4都威
但T5開始容易打雙位數字傷害

m10 105 gun裝rotation device+ accuracy + binoculars 瞄得又快又準
打落t67 一炮冇左9成，唔穿都爛module死crew
3000+dpm輕鬆磨死所有打唔穿既車

T5 Bests Premium Tank M10 RBFM
2700dpm

問題係彈速慢你好難打中移動嘅嘢，105HE打中薄皮車係爽，但M10始終要camp係後面，黑槍車用howitzer你會有啲lol moment, 但係平均咁講76mm通用性高好多。不過你鍾意105又打得好有乜所謂，我只係講in general嘅諗法。

當少血慢d但準d既m4a1用唔camp

open top被自走炮炸好痛喎，高風險高回報play style

以前玩lefh

試過開場盲草秒殺對面t67

學qb super aggressive

btw黑市係咪唔再搞？

可能2月

上個月玩KV-2打Chi-To兩炮都miss咗，結果兩炮都分別one shot咗unspotted嘅Crusader同KV-1S

我幾乎全射銀彈
場均得1100傷

之後EBR有冇計劃會nerf?
其實nerf走射炮控已經好夠

91km/h 走射又雷射
玩其他輕坦完全冇引

T-44-100

190AP夠唔夠做？

肯上全金彈係神車黎

全金我淨係夠膽用英國彈夾車

正正常常玩唔係正面對HT或是硬皮TD嘅話
只可以話190穿深夠用但唔出色

但你知蘇聯車不嬲有加成

睇片炮控舒服到一個點

同34-85一樣 全部成員都係紙紮公仔
玩左六場四場都死兩件 中跑塔一定死炮手車長
中車身就死駕駛同埋填裝修手

好彩個彈藥㗎冇想像中咁脆弱 有技能
暫時未燒過

靈敏度同炮控真係好舒服
打400mm 唔上apcr 大機率唔知打咗去邊
如果用嘅話基本上都打得中

T-34-85M

隱藏數據

請問咩叫黑市？

1400 shell velocity 打全速ebr都仲得

可以用銀幣買金車
或者用兩三萬金投標買稀有車

投標即係得一個玩家買到

Limited quantity of an offer. The number of items was limited and the cost was fixed. If an item sold out in less than 12 hours, you would receive a notification.

Unlimited quantity of an offer. The cost was fixed, but the number of items was not limited. For 12 hours, anyone could purchase the item.

Closed auction. The number of items was limited, the initial cost was fixed, and the items available would go to the players who made the highest bet within 8 hours.

三隻玩法

詳細講下黑市係點玩

活動一般就持續7天
每12小時換一次物品
之前2次都係00:00同12:00

前2次賣既物品大約分為
普通金車
稀有車
絕版車 (Type59G Pz 5/4 )
tierX (183/FOCH155)
Style
260_order*3

講返重點
1.標準售賣 (先到先得)
用固定價格以有限數量開賣
例如 105 leFH18B2 以300金賣300架
2.拍賣
有限數量既價高者得
例如 OBJ261風格 有2000套 以最高出價個2000條友為贏家
3. 限買一次
無限數量但只可以買一次
***依個比較特別 因為只有OBJ260軍令用過依個方法***

咁既WG就唔係傻既 依個活動擺到明係回收你抽箱多餘既金
例如第一次黑市架type59G就要用25K買 (不過我地都有位巴打買左)
但係你無課玩家都可以係個活動用銀執返1,2架8階金車
所以平時得閒就堆多D銀 (10階一部要2300萬銀)

仲未有新battle pass

話三台 上年11月已經有消息
可能二月先有？

儲錢等183

stb-1真係好型棍

同Leo 1一樣咁型

終於打完CW
等拎Carro

Stb 成日被人穿頭 唉...
不過全紫裝備 5.3 s一炮幾爽

其實難唔難打同拎十階車？
利申：一架都冇

首先你要識人
其次就係拎14日時間出黎打

單機多 sosad..
最近入咗公會 希望之後會打～
Btw 打呢啲需唔需要技術好高

薄到Arty打首上穿左-1200

睇過一次佢地打，有戰術既，上面有人話要識call
不過咁諗，唔知嗰日有份落場既人有冇夾過打過
我係新加入既，imo新人/自己打開/play for fun就最好唔好打啦，因為都大壓力架
一陣又俾人屌話啞既聾既，要你有大局地圖觀咁
如果頂到壓力既咪打cw lor

基本上打cw想進步既心態就係不斷反省自己既錯誤
每完一埸可以去思考一下岩先自己個刻應該點做先最好
依個係經驗>天份
你打得多自然會明白指揮講咩
會明白caller叫你去個點要做咩 要望咩
咩時機要去咩位 邊個位可以反制邊個位
然後你再望返街埸就會明白咩係 "大局觀"
如果真係有地圖想明 其實可以入黎問
我有時間都會幫手解講

好坦白講，你地特別有人三句唔埋兩句就屌，如果係一啲play for fun/新人，仲唔嚇怕咩，望到個個數據都咁勁，係人都冇信心啦，仲邊敢有黎玩
唔係話唔想進步，但講到尾點解打機一黎就要俾人屌

> play for fun
> clan war
pick one, please and thank you

媽 依度啲人痴撚線㗎 竟然享受玩山口丁

btw 睇你打字應該係上次五場小隊有份打
場場cw一開始都會有5-10分鐘講戰術 你無留心 做錯野比人屌唔係應份咩
你番學無留心聽書 考試唔合格都要比老母屌啦

sor，冇份打

咁你咁多爹做乜尻

山口丁clanwar係一場贏左無得分 輸左死全家既賭局

有人問起咪講下lor
利申：唔係想引戰

你唔打clanwar又入嚟討論clanwar 人哋會好反感

講左好多次依隻game係唔會出現play for fun
如果你堅持play for fun既我諗我唔會同你組
咁樣對大家都好
至於一般黎講唔串柒柒既話
上黎問野一般都可以解答到
或者開訓練房去試野
大家都玩左過萬埸無咩必要互相傷害

問一句好奇下點解你EQ咁低咁搞笑姐

原來IQ都低既 陰鳩公

又話no one cares 既
介意到PM完上discord discord完上連登

笑下你都叫介意
你贏

唔介意點會6點追撃到依家
大家心照啦

巴打想問下你讀邊科

巴打係咪Ivy League/Cambridge/Oxford畢業 一出嚟做嘢十皮嘢人工嘅奇才?

笑鳩人唔該自貼數據先

搞乜

可能啲人唔受佢打clan war

以前同過一班人打clan war，佢哋長期premium account，所有國家嘅坦係都有齊晒，講真同佢地打真係好大壓力，行錯一步累街坊內疚感好大，同佢地玩左十零場就冇玩了

我玩得唔係勁，T7以上嘅車無p acc贏咗都要蝕炮彈維修錢，最後玩到冇晒錢驚

wot 無p帳好難玩得多t10
打clan war就係會玩果期最勁既車
贏左就會分返啲金出糧俾你買車/p帳
所以好處係會有糧出續p帳

CW需要認真打壓力大就梗架啦
另外有P帳打CW都係蝕
今次CW我都燒左4-5百萬(雖然主要係買裝)
好老實講句 CW又唔係必要
你唔強求要咩Chieftain/907又唔需要打cw

奇怪 warship 又唔會好似wot咁逐彈計錢

因為唔同團隊整囉

客觀講

唔少人玩咁多年都1丁友

加上打機心態都唔同

我都係第1次靠discord觀摩下打cw嘅氣氛

真係唔知要玩到咁高壓屌晒鬼

對於休閒玩但又想儲下坦克

裡面嘅氣氛就唔會啱我

相信亦唔啱上面位巴打

但無嘅 我唯有自己離開個cw discord

都明日大家有自己一套付出

都係求cw有回報

所以無事發生 繼續山口丁

因為依隻係PVP game
除非你可以做到連輸10埸都唔屌鬼既
咁你咪做到play for fun
我就自問做唔到
玩得對戰game都係為左贏姐
掉返轉去任何1隻pvp game
你接唔接到我troll你先
我都明白心態問題 所以都少同外人組

我都冇premium 長期開9級車仲要最少一半係金彈 點解我個ac都係越嚟越多錢

其實個問題係 休閒玩就唔會儲到CW車 除非你好似某clan咁爆肝14日打350場(都仲係得幾個人拎到車)
想休閒玩又要CW車就等WG大發慈悲掉落bond shop 10000 bonds一部

問題係CW獎勵車開始OP過普通車

唔同人打cw有唔同目的

我純粹覺得某幾部車外型啱我口味

好似架8階英國中坦

到依家都無機會拎到

新嗰架意重貌似都幾靚仔

今次cw決定左整部is-5返黎擺

新線真係好廢

你唔係意大利人又鬧人哋啲車 人哋會好反感

已經成功拎到車

話說依排升緊架T20
好脆皮

想快啲開到Pershing上八階

T20同Pershing都好高穿

T20嗰支90mm頂炮嘅擴散度壓到0.34都係有啲飄
而且表面好似好快但轉彎成日推頭

Pershing支炮銀彈190穿深係咪都幾大機會要用到金彈？

原來仲會有人打銀彈 ?

原來已經冇人會打銀彈？

pershing啲咁嘅車又真係好難唔係goldspam嘅...

新手時期係用M4嚟練技術
之後升咗上M4A3E2同T29之後就冇再掂過美國MT
最近又身痕升玩返美國MT線所以咪諗住練返架Pershing出嚟玩

7打7用咩車最好

快車

準備買架Oni黎玩
岩岩睇左段片講spallliner
1st slot裝vent, spalliner定hardening 好?
玩tier 6日本HT場場硬食Arty HE
Oni都預左會一樣

咪撚買日本重坦...

Why not?
Nerf得太勁?

見好多AMX 50B出番哂嚟

50B勁喎 如果有隊友既話

me too
watch skill 2times no drop
watch wot_jp dropped skill
subscribed skill channel

7v7 玩爆發 Foch B都爽

good?

不值一提

LOL

成架車咩野都廢
唔知想點

台仔末出已經屌廢產
好彩冇用free exp
之前聖誕節打咗200萬free exp

個人同skill一樣
炮控廢 一定唔會喜歡
dpm 廢 裝甲廢 炮控廢
唯一好處1400ms apcr?

CW 45t mt仲勁 HT裝甲
首下勁厚 弱點細

個活動終於升到10lv

排名123純粹技能有幾多個？

Yes

維修費都係自費？

有錢人活動

全銀彈賺錢嫁喎

無vip呢

以前玩咗7年na ser 之後棄咗2年
依2個月重玩亞服
已經睇唔透係地圖改到大家企位改晒
定亞洲真係咁龜
d隊友有心撞你屎忽

屎ser啲人真係咁龜 亦都真係有心撞鳩你
依班馬騮應該全部拉去集中營

亞服依d係戰略性龜陣
大家都唔行 等對面犯錯

最慘係亞服體感平均每場2.x架自走炮
多過以前NA玩/睇EU實況
龜唔係問題 但係又企曬露天位置比SPG打係咩玩法
要慢慢習慣點樣carry班馬嬲
冇bond裝又少用金彈 自己技術又未去返以前頂尖水平
呻完繼續賺錢買STB-1

頭5分鐘係真係會打下 ，但之後果10分鐘就係睇位捕下有冇人過黎送頭，冇就坐係到等和局

亞服airfield日常
頭5分鍾 大家互送幾部 比數4:3
最後3分鐘 比數6:5

7打7個經驗點計
大家都重坦 我打多人1000傷但少經驗過佢
其他數據一樣

交戰時間 尤其係交戰中心點
有啲地圖跑到某啲點會多啲exp
長期互相射來射去都有exp
自亮自打

《戰車世界》將在不久後於 Steam 推出！新玩家將能與好友組隊並透過最愛的平台沉浸於令人屏息的 20 世紀玩家對玩家戰車對戰。

《戰車世界》為玩家帶來多元內容。全世界有超過 1 億 6 千萬名註冊玩家，遊戲更支援 4 大區（獨立國家國協、歐洲、北美與亞洲）的 35 種語言。遊戲中有超過 600 輛車輛，分屬 11 個國家且分為 5 種車輛類型。這些車輛全數依照原始藍圖與博物館中陳列的車輛精確重建，提供玩家各種各類的玩法。《戰車世界》有許多模式、例行遊戲平衡與活躍的玩家社群，更有密集的公會活動。玩家可暢玩的內容眾多且持續新增。頻繁推出的大規模更新包含全新裝甲車輛、機制與模式。遊戲內活動多采多姿，有戰車大狂飆、足球，甚至是搖滾演場會。視覺效果、物理機制與音效也都持續在改善。舉例來說，遊戲自 2018 年開始採用全新圖像引擎並新增全新交響樂等級的原聲帶作為音樂背景。

遊戲在 Steam 推出後，您將獲得完整內容。在您建立新帳號並完成簡短教學後，更能與現有伺服器中的上百萬名玩家對戰。您首次登入遊戲時，系統將根據您所在位置自動為您選擇其中一個地區。您可視需要變更，但原先的進度將會重頭開始。遊戲將透過 Steam 進行更新，您能與來自同地區的玩家同時獲得所有全新內容。您也能與來自其他 PC 平台的玩家互動且沒有任何限制，甚至能將他們加入好友名單、組裝甲排戰鬥或加入公會。

研究緊用Cromwell點打比較carry到隊友
依家成日都係自己有輸出有開光有協傷但勝率得45%

一開波一係衝上去博開光偷一兩炮，一係就搶山搶點搶食糊位，跟住就要睇運睇隊友跟唔跟到上嚟，一跟唔到通常都係俾對方圍毆返車庫

姐係你走得太前
低階車梗係賣下隊友等自己反cup啦

唔敢賣，有時一賣就成條線玩完，跟住就輸到底

問題黎啦
你均dam有幾高先

早排有11XX左右，依家愈嚟愈撞牆跌到得9XX左右

運氣

一嚟啦
同埋可能同最近成日入8階場都有關

7v7 十級打上有咩獎勵？

無Cromwell 但玩開Cromwell B

以遊戲感體驗黎講 我做班長永遠都會去搶點

尤其係草原場 Malinovka會去搶山

Prokhorovka會去右邊小鎮點亮上山過路嘅車

64速勝任輕坦工作

我自己就鍾意做埋反對面輕坦

上到山開第1波 要視乎對面反應

低階場 對面如果繼續推 自己又無隊友跟

64速拿拿臨走人

對面唔推開始後退 就可以視野壓制

Prokhorovka我比較鍾意喺中間鐵路位射上山啲HT
可能我真係要再掌握吓啲撤退時機

搵到張舊相，唔記得呢張地圖叫咩
點解而家無左 有一排經常打呢個場

Swamp

呢張係少數嘅好圖咩車都有得發揮，又多進攻防守路線

嘩屌依幅究極垃圾圖... 永遠都係剩返三分鐘啲人先會揾到個W制...

啱 重坦中坦輕坦全部有得睇住對面arty發揮 TD就企A線企到完場冇著過燈一炮dam完場 又多路線打 可以左邊俾人camp死 可以右邊俾人camp死 亦都可以中間俾arty炸死 係wargayming少有嘅好圖

印象中北面攻中間沼澤好著數
隱身又好又有山玻賣頭, 壓住下面打

即使比你攻到個沼澤都係冇撚用嘅 你行咗入去之後就可以喺入面企到完場
反正一出去就無限部td望住你

呢張圖好懷舊

左下教堂重坦推

右上山地中坦搶

但無論左下定右上

搶完都被人黑到仆街

因為係舊世代無草既地圖

有張舊圖叫South coast都好懷舊

嗰陣先啱啱新手升5階

無話研究地圖

行邊路都被人打到仆街

行錯路即刻俾TD打撚死

到大嗰睇番

原來基地門口就有個黑槍平台

北邊果個camp狗平台好camp好多
南邊果個會俾對面camp返轉頭

HE 2.0 v2

152神教瞬間變垃圾
見到有人直播打零傷害

即係玩HE既車可以收皮

收皮咪好囉
反正我都唔玩4005/KV-2
低階又唔洗俾105he是但打落黎扣200

利申 279e擁有者

4005某程度上算有buff
USSR又係最終勝利者

星期五就出馬拉松，122TM 睇數據好似一部弱化版既obj 430，應該肝得過

HE穿透夠嘅話可以直接穿過履帶
而唔似以前會吸傷

傳統大口徑 HE nerf
高穿透HE buff

dpm 1400.....

感覺除咗dpm同銀穿

似最強時期嘅超潘

一樣弱點喺頭頂 但正面裝甲強 行得慢

Reload成14秒好癲

今年無黑市？

見幾次對手有122TM，好似麻麻地喎

reload太耐

Super Pershing準備要BUFF搞到我好想買

之前舊換新個陣買左返黎

用咩車打最好？
亞服環境玩重坦 SPG洗到你呀媽唔認得

想打咩

basic exp

魔法卡

dpm太低買唔落手

打黎都晒時間

銀幣成日唔夠用

幾時先到架意重線特價

122 TM 雖然行得慢 dpm又垃圾，但高alpha+高彈速+炮準，又可以賣頭，打錢真係好輕鬆

炮準???

仲要係支那線，不了

即係當TD用?

前期係一部1.5線有頭TD或者中距離賣頭（頭包大唔可以太近距離賣），中後期就上去換血，亞服啲傻仔見你高alpha就怕痛唔敢上，會企係到等你裝好彈再同你換

400m 出名19炮控的義重C45 三發全中我首下
我122直接兩發地瓜

台仔三卓評價
雖然我已經把擴散從0.33壓到0.29，但是炮彈會在200公尺開始下墜，到達300公式會左右歪，感覺是很奇妙的炮控。

台仔六億銀幣（聖誕活動加成+實力）1萬分玩家評價
122TM亮點 中國泡有準度跟彈道 還有233銀穿+299金穿 但是中遠距離圈內散步不是說很好 但是終究是0.33準度 打沒掩體目標還是準的 但是DPM真的沒救 然後速度慢裝甲卻沒比較好(車體跟頭包依舊垃圾) 然後泡控比T343還爛

有頭嘅Super Sherman

超雪幾時冇頭

成架車都豆腐車嚟

有無睇sandbox
He 要比人nerf

啱啱玩第一鋪Type 61，屌你直接比人穿炮盾

你預場場俾人穿啦

預咗係豆腐車，但冇預到連炮盾都任穿

最近唔係好想玩WoT，玩下自走放鬆下算

老屎忽lm

邊位巴打

Fucking Jeff咁多野講

係咪有個mod 係predict下一場係咩地圖搵唔番

Type 61用白板炮完全冇阻嚇力成日俾人硬食
依家剩係夠膽企後少少做二線輸出

試吓唔好白板

白板就係痴線

山口丁幾時出個pve俾人捱白板期

（啱啱捱完standard B白板）

冇玩成個星期

白板痴線
白板完好正

我嘅心得係早場Scout同反輕坦，見好就收。Cromwell卡位唔好，拉鋸戰唔夠T-34-85之類嘅中坦打。如果有support可以留耐啲引對面追你，但係盡量唔好同敵方中/重坦正面對抗。中場睇情形係二線support重坦防守，或用自己速度打穿敵人防線決口。後期獵殺自走炮同落單嘅重坦/TD，敗局你都可以試下sneak入人哋base cap或殺自走炮。

免費玩家，Cromwell 1200+場，只帶10粒金彈，二卓。

原來有個咁嘅po
留名

由高登年代已經有依個post

以前叫HKGKF
跟住過咗黎連登之後直接叫LIHKG 用到依家

啱啱先見倒

13年初中開始玩，依家已經出嚟做緊嘢
中學嗰時幾乎完全free to play，出嚟做咗嘢之後久唔久課吓金，唔聲唔聲都課左十幾架架八階同七階，但係好似冇以前玩得咁開心

開場打死arty爽過M牌

以前f2p就日日用銀車打首勝

依家無課vip根本好難有升銀車嘅慾望

自殺式開對面arty

我predict你下一場會輸

呢架野真係好廢

如果可以揀地圖，就唔需要甚麼predict下一場入咩地圖既mod了

又贏

好想要1架收藏

雖然廢，但好睇想買黎收藏，wg幾時先肯擺佢上債券商城到賣

用呢架垃圾換10階嗰㗎，有意PM，不議價

終於黎到年度最大活動 黑市

得3000萬銀幣咋，lowe又要出動刷銀幣

NEED HELP NEED HELP

12:05要返工

準備好黑市未？

TL-1

落左4.5m bid

冇得bid

個黑市無話每日幾點開始？

提供的貨品每天會變更兩次，分別在 00:00 UTC+8 與 12:00 UTC+8。

感謝

第2架意大利 要幾多先搶到

垃圾TL-1 都要600萬既話
我諗都要900萬起跳

會唔會要金幣搶

巴哈嘅人分析唔同背景燈

有唔同分別

準備參與封閉拍賣，允許您為最受歡迎的貨品來自訂價格。喊價規則非常簡單：
我將以單一貨幣（銀幣）且有固定底價的方式拍賣一項貨品，同時有限定的數量（例如，有 X 件）。

亞服改左Bid車淨係用銀
除外佢變咗做用金直接買

bid到架意大利應該就心滿意足

都係想拎黎收藏

意大利果架一定唔會用銀買，話晒佢係最勁最好賣既中坦，俾你地用銀幣買咪蝕到入肉

結果係法國狼獾

即係邊架？

na 4.4m bid 到了

m10 wolverine 法國5階金td

仲係條預測list入面
上年定再上年又係被人爆料
之後改下出埸次序就算

返工買唔到，好彩對佢冇性趣

600萬買左

猶豫左一下就俾人買哂了，但真係麻麻地turtle

e50m風格

但完全唔會升呢架車

依1000金好撚抵屌

有得用銀幣買金車已經唔駛猶豫啦，淨係買黎收藏都抵屌

如果一架金車都冇，非常值得，換來打銀幣
如果有幾架金車，我覺得可以考慮下鐘唔鐘意先，陣間唔夠銀幣bid 其他車就柒喇

底價255應該bid到啦，稀有動物

ON9 WG返工撚點參與

佢依個活動係全球同步
香港人算係咁 訓之前睇到夜晚個次
如果你係日本人
夜晚個次要1am仲辛苦

最後落左bid 256，成功

Wz-111

40,000,006 中標

傳奇車輛

me 6800
4599~5000 is ok lo

enough

已經洗左過億
Turtle Mk. I - 6,000,000
E50M Style - 1000G
WZ111 QL - 40,000,006
AFK Panther - 12,701,010
T-22 sr - 61,115,000

5100 here

唔好講個又字

T-22 med 用裝夾硬化 加強履帶HP再側擺 有冇得諗？

有

究竟會唔會有薯仔46。

希望sm係用銀幣買

出左 1秒賣哂

痴線 得嗰999

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

推

Page Auto Refresh -> Left click -> Enter

準備好抽箱未 ?

屌 騎劫曬成個遊戲台d post 好撚煩呀
行撚開啦屌你老母

5000=1 ON9
59G GOlden shit
T34B Rubbish

一早賣左is6b同t34b，好驚又抽返返黎

未放工 抽咩箱？

屌你咁都唔中EBR

屌 得Lansen C或 Caernarvon AX係八級車
我想要183

總結一下今次黑市拎到D咩

第一野就中左CAX
可以收工
買左turtle同cax
港英二人組

re咗2次就中

仲要係靠女友嘅歐氣

Blacklist 左

唔好話我又贏

唔好啦搵食啫

當年同2個朋友...三排Cromwell B 每個成員都滿技....再加啲超多資訊既插件..勝率達80%以上..諗返起3打10都翻到盤...不過依家應該玩唔返果陣啲技術...將架坦克當高達咁控制._.

1/1

超多資訊既插件，係咪姐係開cheat

13年啱啱玩時

都有搵過模組

記得嗰陣有弱點模組

有個模組個版面好高科技咁

會顯示同敵車距離

連平均reload時間都有埋

頭兩次高價買果啲真係食晒屎，利申抽唔中

抽倒183算唔算賺咗

其實抽到咩都算賺
只係賺幾多
至於183就睇下你對183mm有冇興趣

果陣改到第2隻game咁 啲界面

fuck u

me only get V/IV

5/4 god

我覺得今次抽箱一定有分機率
無理由次次都係一堆8級黑色車

我拎住張信用卡慢慢等算

好耐無玩，咁都中EBR

啱啱被EBR HE爆彈架⋯⋯

點解會有車抽既

另外想問係咪有d車變左絕版,點解去tech tree搵唔返

Thanks

2019年送嘅

啱啱嗰年送超級霞飛

睇巴打離開幾耐

依家科技機簡單咗

多咗啲線 尤其係輕坦同輪式（輪式正仆街）

野團會見到金車多過銀車

版面同地圖輔助多咗唔少嘢

例如50米強偵範圍線

2隊團血量紀錄 已被開光車輛提示符號

成員系統將會改 要觀望下

屌 點解我無super hellcat既

你個ac咩年份註冊嘅？

2019年嗰陣 註冊滿4年或以上嘅帳號就免費有

入左

佢之後每一年都會補返
所以你等多2年一定會有

Battle pass終於開始

垃柒圾驚 wg全體仝人打科興死

之前無打鋼鐵乜鬼嗰啲

依家係咪可以直接買到夠代幣換架AE?

咪撚課俾WG
Battle pass唔值依個價

都諗緊

架AE擺喺度又未必開

課45000金既錢拎去食好過啦
入面d野又唔係必須
9階獎勵車除左rank個部之外全部都係垃圾黎
寧願開返銀車

啱 課金俾wg正戇鳩 個濕鳩battlepass要課成千 夠我去中環鋸扒

Kunze Panzer

買嗰啲罕有車

嬌墳帶頭打

Rich

大削之前終於拎到M牌

有無師兄玩EU server?

隔離戰艦玩家留名
想問下依度德國線係咪都係被迫害

近年算係玩得落
但稱唔上勁

永遠都係俄佬最勁
戰艦成條俄佬線有9成都係fake ship

WOT都差唔多 OBJ = 圖紙車

垃圾驚狗都唔屌

戒WoT第X天

WTF 3000 dmg 都無M

你7階打6階 應該要打4K
Btw 你base exp幾多先

大約千三啦

一般黎講
>1400先會M牌
除非你部車好垃圾

Btw 你個ac reroll ?

依家啲水咁深
以前玩IS千一二就M

玩學員計劃同埋大Ac 啲新手債還唔曬

部車勁又無傻仔玩自然水深

可能係自己推高個水深
Btw 波蘭線其實真係幾勁
夠高穿同真係有甲打一線二線都得
前提係要捱過stock

乜撚嘢
依條線最撚廢嘅地方就係冇穿同冇甲喎朋友

正甲擺角輕鬆擋曬7階
差唔多200穿ap 咁都唔夠穿?

利申先可能有啲斷章取義
淨係玩到7階

合埋雙眼鳩打都穿45tp喎 甲?

你用咩瞌埋眼都打穿

okok 45tp高穿又厚甲 犀利犀利

上粒金彈右鍵就穿啦
順帶一提 依條線最大特色係高單發傷害

上金彈就冇咩討論價值

師兄你睇開QB定sirfoch ?

巴哈

亞服見到自己普通彈打唔穿既車都唔上金彈/HE果d係傻仔
用傻仔做標準就冇咩討論價值

Sor 我傻仔紅猴

亞服無重坦
1唔穿就2
2唔穿就3

我反而覺得有123好小事（自己都係咁）
啲車一toptier 就亂咁行仲大問題
尤其是係高階同埋凌晨

凌晨分房垃圾 唔建議玩

真
妖魔亂行

亞服12點就係cut game之時，明天請早

依加有咩銀車係抵玩？
同八階D車開始無加值帳號係咪一定會扣住錢咁玩？定我廢

1.唔知點定義抵玩
2. 唔打金會有少賺

有無咩銀車係會升完之後會經常拎返出來玩，好似kv2，T29，st.emil個D，或者可以同金車有得比嘅銀車

感覺好多車升完之後唔係賣返出去就係放係車庫擺好少車會升完之後拎返出來玩

見人玩D金車又快又硬又高攻，中坦個炮塔成二百幾防，有無咩銀車可以有金車嘅體驗

答案係冇既

八級玩到下既車 應該得 MT T44 UDES 14/15 HT progetto Emil conarvon TD UDES /Borsig SPG M40 43

點解會翻玩st Emil而唔係玩borsig

舊時會係t29

好砲控鐵頭高光

以前要學高階重坦賣頭嘅訓練神車

但上年見st2線特價就開咗kv3黎玩

平地逆擺超舒服 枝砲雖然都係175穿390傷

但對比is2 is2嗰枝都on9

7階銀重逆擺最好係佢同BP

但bp太慢 要城市逆擺都係kv3舒服

仲有小268v4嘅su100m1

諗起以前銀車仲有彈夾鬥牛狗

但依家應該得番152嘅t49係歡樂車

威脅性比10階高

又無金車做到一樣效果

一開t49見到rhm wt呢啲玻璃車會狗衝

銀車嘅話 我會玩返啲高穿又厚甲嘅車 例如45tp

VK100.01P 都多人用

重坦倍數擋傷一流

最接近就T-44
8階金車除咗初初出個幾部 大部份都勁銀車一截 我覺得

初初出

話緊你呀8.8豹

好耐冇玩
由pc beta版開始玩 玩到剛出瑞典車就冇玩
地圖同車型改左好多
想問大家Chi Nu 點玩 5階日本車 好難玩
又大又慢又脆

利申 有一堆絕版8階金車

轉玩其他車就解決問題

依隻驚啲低階車大部分都好撚伏 你果架直頭係極品
日中都係老老實實跳到8階算啦

我個年代hellcat 同kv1s 好撚勁
6階車都好好玩

而家少打9，10階 好燒錢，8階我淨係打金幣車
所以想玩下5，6階車熟悉下地圖先 太耐冇玩
我係11年 join 美服

而家比賽用咩車多？以前記得係6階hellcat, 8階IS3, 10階Wtf100

6階 Cromwell B Type 64 T-50-2 T-34-85M
8階 Bourrasque Progetto46
10階 Chieftain Object 907 EBR 105

好多車都唔識 T-50-2好彩我都有 但我唔練ussr輕坦線
好多絕版金車....

kv1s
一下390
仲要唔知點解有8度俯角
8階車都要買佢怕

仲要成日做隊長
打4階

依隻game冇絕版車
不如你講下你有咩金車

5階或以下唔講(有三階神車Pz1c)
t50-2, su100y, t28concept, super hellcat, tooooooooooooog ii, FV4202, jg88, amx13 57 GF
唔記得有冇漏

玩最多係Jg88 打錢機器 當年係全服產銀最高既車之一

仲有KV5

WN8 1500以上都係彈夾車
因為當年彈夾車好撚勁

放心 8階金車都係彈夾世界

全部都間中翻炒，wg會有錢唔賺？

仲有你架pz 1c 變左垃圾 唔洗拎出黎玩啦

你想熱下身就玩6階T-34 85M
無既話就玩原版34-85

原版升到T44了

要買返

6階想玩彈夾一係就Skoda T25

都好 升返架捷克車先
以前玩amx 12t 都打得唔錯

兩架Tier 8 udes 都好啱F2P
mt high alpha, high shell velocity, high gun depression
td high speed, ultra accuracy, ultra penetration standard shell
imo, both better than premium version

依家真正既輕坦只有輪式戰車
其他都係垃圾

Omg
我法國十階冇了
我仲升緊bulldog

完全係兩個世界當新game玩

點解要返黎玩依隻垃圾驚...

玩完睇少女與戰車 Final 第三話

Kanonenjagdpanzer 90

buff晒d 獎勵車

原版121唔buff?

上個定再上個版咪BUFF過囉

預覽地圖
1.)純城鎮 Himmelsdorf, Ensk
2.)半城鎮 Pilsen, Ruinberg
3.)純開闊 Malinnovka, Mruvanka, Sand River,
4.)半開闊 Pearl River,

檢查自己車種 及 狀況
(視野 隱蔽 速度)
敵方隊伍 (可能造成威脅的車
我方隊伍 (那些車位跟自己腳色類似
制定計畫A
1). 強勢打法 : 搶點 卡OP位置
2). 穩健打法 : 被動等過路費 / 在OP位置附近先待機 看情況取下 或是撤退

大概要到哪裡 跟 做什麼
嘗試告訴隊伍 講述自己將前往的位置
執行計畫 A
檢查計畫 A 是否該調整

一)、可以執行A計畫
看情況 看是否 A 計畫 可以影響戰局 來做 深度調整

二)、無法執行A計畫
找到大概對隊伍有幫助的位置
邊卡著 邊擬定B計畫
重新檢視 戰線是否有需要補強
或著評估 是否該保留自己到中後半場

猜位置 / 請求隊友分享資訊
進攻時機判斷 ( HP 多寡 / 隊友狀態 / 敵人狀態

開場前半場 大概就是這些事吧?
我也來拋磚引玉 看有沒有人分享

又可以食雞啦